老老實實，如果apple下一代要整走個m字額又要保留face id,應該要用咩方法？？

就算照抄支那機都無用喎，因為就算自己推開個鏡頭都要時間，無得好似依家咁快，諗到頭爆都諗唔到點解決

全部sensor擺mon底,包括相機

講真如果好似小米mix3咁自己一推開就face id我接受到喎
仲幾好玩咁tim

其實係背後個apple logo到變fingerprint sensor咪仲好
faceid有時真係唔係幾方便

或者取消face id，直接用心靈感應id代替

以apple風格係絕對唔會抄人，好似當年好流行嘅超窄邊框apple都無抄

依家好似唔知邊d科學家話研究緊lensless sensor同lensless camera
不過有排都未得

係你隻手植入晶片，一摸到部機就解鎖

整冏字額囉

利申未註冊專利

點解要整走?

唔會襟
點睇都似推得多會壞

頂唔好m字額 有face id加logo係touch id
m字額真係好柒 諗出嚟個designer應該打靶

小米整撚到咩
唔係講緊會突出收入嗰啲部件
係講緊將所有sensor整合去個mon入面

日本有透明mon技術，用前置鏡先透明露出黎

精神感應
腦波開鎖

移啲組件落apple watch，新iphone連埋apple watch賣

要防水，可動組件根本唔洗諗

一體成型金屬機身, 雙喇叭 雙鏡景深相機都係抄htc 唔會抄人？

簡單啦
將m字額放機底變w額

其實邊個傻閪咁介意個頂厚多嗰少少
而家頂兩隻角仔又做乜撚
明明頂同低都係啲無所謂ga地方又要cut黎cut去
最緊要無咗粒制

等***下個發佈會睇睇佢點搞

係d on9大陸廠先會出d退化左既野

上下厚左部機會大部左， bulky

真係係youtube見到，揾唔返

如果係真就正

同埋以apple風格係唔會整呢啲mechanical parts，增加壞機嘅機會，又難做到防水

其實用條光纖引啲光去sensor 得唔得？

嫌大部就唔會6.5”mon既iphone xs max啦

其實可能根本無打算整走個notch

panel 透明度99% 或以上
直接由panel 底射出黎
根本完全體係咁樣

apple 根本唔會整走好

上面開個lighting頭，蘋果賣埋可拆式自拍鏡頭

Modular design

後面加個mon用埋主鏡頭自拍

直接取消前鏡

咩觀念
科技既野係要保留原本嘅功能再盡量縮細
而唔係斬腳趾避沙蟲，為咗唔bulky而唔出大mon機
apple做到四邊同樣薄，可以偷出嚟嘅位都用哂，而唔係好似Google咁出埋啲垃圾大下巴機

我諗最少兩年先做到屏下鏡頭
屏下超聲波指紋就應該會快啲嘅
不過到時冇左face ID, 會自摑嘴巴

咁你會唔會話6.5”機係細部呀？

宜家xs max係大mon黎講係岩岩好
佢偷晒啲邊位，仲細過部8Plus
好似Google咁冇技術咁大個下巴就叫bulky

屏下鏡頭

不如講下加返Touch ID

睇下google有無心做啫
Google就係唔想搶其他android廠生意先留力
睇下個相機 唔好講pixel3，pixel2都仲勁過xs
至於個下巴其實係放左個前置喇叭

以Apple脾性，Touch ID永遠都係歷史

google真係偉大 ，留力
pixel3 連4k 60fps都仲未有你都仲好意思講話佢勁

人哋玩簡潔，你就叫人整多樣去背脊